Stevie Wonder vs Ray Charles

Stevie Wonder

Ray Charles

兩個都係傳奇

我鐘意Stevie Wonder 多啲

Me too
第一次聽佢哋係中學音樂堂
We are the world

Ray
睇完套戲之後係咁揾佢d歌聽

咩電影

Both are my heroes

咪Ray 囉

哦 我仲以為有新電影

有就真係揾鬼拍

可以搵人扮佢嘅姐

剩係呢首已經可以J成日